# Все в вложенных в локальную папку разных скрытых каталогах .terraform 
**/.terraform/*

# исключить все файлы с расширением .tfstate
*.tfstate
# исключить все файлы в имени которых есть.tfstate.
*.tfstate.*

# исключить файл с именем crash.log
crash.log

#исключить все файлы с расширением .tfvars
*.tfvars

# исключить файлы override.tf и override.tf.json
override.tf
override.tf.json
# исключить все файлы в имени которых есть подстрока _override.tf и _override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json

# исключить скрытый файл .terraformrc и файл terraform.rc
.terraformrc
terraform.rc